厘邊有冇得叫雞??

偉哥已食, 鳩硬硬

218 00000